【撐警！！！】721前夕，連登為香港警察打打氣！打不死，硬漢子！

為香港警察打打氣！
請各位有良知嘅連登仔，聽日幫警出聲！

會唔會有人整實體版出黎

721

要成功洗腦其實要將呢四隻字associate落一啲唔顯眼嘅嘢到
可參考daily dose:

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

會唔真係

“真”狗狗好慘

咁閃
好似比人洗左腦咁

支持警察吞槍自殺